老老豆豆, 經過我既精密觀察, 發現男女越黎越平等

屌你
以前娛樂圈d後生仔邊有市場
而家全世界d女fans追星都係揀d嫩口既男星黎追
香港就追姜桃, 韓國就追BTS
全撚部嫩口既
唔理係黃種人定白種人
都中意對撚住d嫩口男星捽碟

今時已經唔同往日
揀嫩口黎食已經唔係男人既專利
女人都可以
男女越黎越平等
女權好野, 女權萬歲

香港: 閪=八達通 係咁嘟 認同俾個正評

不論男女只要係靚既都可以物化
唔係魚蛋論咁一刀切話男女都唔準物化

大波man都可以揀李國永黎食
真係好平等

都唔關金鐘連登仔事